{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041598",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/jeju-best-hill.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 베스트 힐"
    },
    "text": "済州ベストヒルは朝天邑南朝路2109-36番地に位置する宿です。 当宿は、済州ベンディグルからは10km、国立済州博物館からは14kmの距離に位置しており、観光にも便利な位置です。 また、無料Wi-Fiとエアコンを提供し、屋外プールと庭園も利用できます。 駐車場が設けられており、車の利用も便利です。 客室にはキッチンが完備されており、食事の準備や様々な施設が利用でき、薄型テレビで様々な衛星チャンネルを楽しむことができます。 また、シャワー設備、洗面用具、ヘアドライヤーも完備されています。 冷蔵庫、電子レンジ、クックトップ、やかんなどの家電製品も提供され、快適な宿泊が可能です。 済州ベストヒルは、済州港国際旅客ターミナルやビザ林などの名所も近くにあるので観光にも便利で、済州国際空港も18kmの距離に位置しているのでアクセスが良いです。 また、中心部からも近く、ゴルフ場やプールが利用でき、現地文化ツアーや教室、徒歩ツアー、クッキングクラスなど、さまざまなアクティビティも楽しめます。 チェックインは15:00から始まり、チェックアウトは11:00までです。 これにより、済州ベストヒルは休息と観光を同時に楽しむことができる最適の宿です。",
    "QA": [
        {
            "question": "済州ベストヒルはどこに位置していますか？",
            "answer": "済州ベストヒルは朝天邑南朝路2109-36番地に位置しています。"
        },
        {
            "question": "済州ベストヒルから済州ベンディグルまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "済州ベストヒルから済州ベンディグルまでの距離は10kmです。"
        },
        {
            "question": "済州ベストヒルから国立済州博物館までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "済州ベストヒルから国立済州博物館までの距離は14kmです。"
        },
        {
            "question": "済州ベストヒルはどのような設備がありますか？",
            "answer": "済州ベストヒルでは無料Wi-Fi、エアコン、屋外プール、庭園が利用できます。"
        },
        {
            "question": "済州ベストヒルには駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、済州ベストヒルには駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "済州ベストヒルの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "済州ベストヒルの客室にはキッチン、薄型テレビ、シャワー設備、洗面用具、ヘアドライヤーなどが完備されています。"
        },
        {
            "question": "済州ベストヒルはどのような観光地に近くにありますか？",
            "answer": "済州ベストヒルは済州港国際旅客ターミナルやビザ林などの名所に近く、観光にも便利です。"
        },
        {
            "question": "済州ベストヒルから済州国際空港までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "済州ベストヒルから済州国際空港までの距離は18kmです。"
        },
        {
            "question": "済州ベストヒルから中心部までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "済州ベストヒルから中心部までの距離は近く、ゴルフ場やプールなども利用できます。"
        },
        {
            "question": "済州ベストヒルではどのようなアクティビティが楽しめますか？",
            "answer": "済州ベストヒルでは現地文化ツアーや教室、徒歩ツアー、クッキングクラスなど、さまざまなアクティビティが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "済州ベストヒルのチェックインとチェックアウトの時間帯は何時ですか？",
            "answer": "済州ベストヒルのチェックインは15:00から始まり、チェックアウトは11:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 382,
        "QA": 519
    }
}